［請批鬥］由今日開始喺條街大大聲屌柒嗰啲係咁咳又唔帶口罩嘅人

特別係啲仆街廢老。

我今日周圍都買唔到口罩

pish，岩喺巴士屌撚柒個鳩咳廢老獻世

輕輕一推，今日喺巴士屌左件～

好撚嬲

病就戴口罩咪撚累人啦自私閪。

其實確定係廢老的話，佢帶口罩一樣可屌佢搞事

我就均真嘅，啲廢老你唔惡佢哋唔會聽入耳，相反我睇返一啲後生同埋學生佢哋即刻講晒對唔住咁樣。

今日已經見到屈臣氏有一大堆俾人訂咗嘅口罩
寫住陳太李太咁
我自己都買咗五盒

屌撚柒班仆街。

唔屌唔化。